講咗幾撚多次不分化割蓆，做乜撚嘢阻少少遊客又割？說好的核彈都唔割？

先唔講有幾多係公安扮遊客
而家塞機場就係要癱瘓機場
取消航班 一樣係影響旅客
而家做少少嘢d人(極有可能係3毛)就不斷攻擊
話阻到旅客
咁唔通點？又金鐘國bbq?
講到底都係要阻旅客
用呢個屌人根本講唔通

再者 各位係咪真係想要攬炒架
係旅客面前表現到香港唔再安全
就係好直接咁同各國講
屌你老母出黑色旅遊警示未呀

唔撚割呀屌你地老母

核彈都唔割

係旅客面前表現到香港唔再安全
係講緊香港警察濫暴導致香港唔安全
唔係因為示威者圍9佢地

割既人先係鬼 其他人全部冇做錯到

就算真係做錯都唔撚好割
之後再反省 進化

唔輪到我地呢班撚屌冷氣軍師說三道四

冇撚割 係叫你地咪撚失焦
Focus係要令機場暫停運作 阻貨運
捉鬼同阻遊客冇正面作用

問題重點：
1. 和理非當中仲有好多係唔想攬炒
2. 想攬炒既，係要到接近攬炒一刻先發現原來自己承受唔起呢個壓力
攬炒，係一定會受唾罵，係一定會有犧牲，出黎勇武要有犧牲既覺悟，心理上、肉體上，都要有呢個準備。
諗清諗楚自己想點，諗完就企硬，唔好再退縮。